（祥對穿）張家長弓長又長

求下聯，幾年黎都冇人接到

樓主短J短又短

柏家白木白上白

係咪搞野，搞野入公廁

樓豬冇改錯名
柒味出晒來

鍾家重鎚重又重

負評咗自己

有名你叫，唔可以怪我

炮台包火包又包

個鎚字唔啱喎

姓氏喎

重金又唔知咩嚟，我退下先。

我倆友誼比它長

自接:計家十言十中十

左手派？

習氏白羽白上白 🇨🇳

習家白羽白又白

本身諗住淨係玩左右，不過難度太高，上下都算你中丫 60分

諸家言者言又言

岳群山丘山中山

如果用言帶言好似好啲，70分

用岳氏可能會好啲

梅氏每木每下每

每下每下好咸濕

何姬可人可不可

姓何條女好得上唔上得？